警拘一中年女子 涉紅磡區內多處塗寫「721」、「831」等字句

【資訊部整合】警方記者會表示，本月初接獲報案指紅磡區內有多處寫上「721」、「831」等字句。今天（11日）便衣警員於馬頭圍道巡邏時，發現一名57歲女子用筆塗污8處地方，包括垃圾筒、燈柱等。警員上前截查，並在女子身上搜獲4枝筆，懷疑與案有關，警方其後以涉嫌「刑事毀壞」罪名拘捕該名女子。警員亦於馬頭圍道一帶發現多20處懷疑與案有關的塗污，而被捕女子仍然在扣留調查中。

消息來源：警方記者會（1730 11/2）
＊報道立場並不代表被捕組及資訊部立場

刑事毀壞?
曾灶財又係?

就黎同64一樣變禁數字

何俊堯果單呢

通渠果d又唔見你拉

早就變咗啦

仲有修理電磁爐

通渠

就快要用722-1 / 832-1

便衣狗防不勝防

普通塗鴉咪罰下錢
政治野就坐爆48再告到你坐監

dklm

呢d拉左未

寫字都唔得
就黎輸了

...............

721都冇咁快

新一年祝好人平安
祝該死嘅就快啲死